晚餐：23052017 （好味）

好似唔錯

nice

真係好正
我愛你呂以村

雞翼

good

邊到？

好正

大家食J

去大家食一定要食絕椒肚，冬菇

下次試下